[正視聽] 係黑警搞死商場，暴力攻入商場

你只係路過行街食飯
跟住有班恐怖分子攻入商場
店舖急忙落閘
明未？

咪再問唔好搞邊個場
從來只有黑警破壞安寧

黑警破壞母親節

呢個係事實

事實勝於雄辯

港共黑狗破壞香港經濟

所謂嘅「暴徒」其實手無寸鐵
所以黑警先係真暴徒

最尾個幅圖已經犯法

正視聽

除左香港之外你有冇見其他地方d市民唔會怕d暴徒

知法犯法

去邊個商場係你自由
明未？

黑驚=攬炒經濟恐怖分子

從來只有黑警破壞商場安寧,影響商戶生商.

推

去商場都見到你地。。。唉
俾人放鬆下得唔得呀
香港人冇乜邊度可以去架啦

市民行氣氛愉快歡娛
唱歌令人流緊多
但狗入落閘關門
觀感，客觀事實無得呃人